Virtual Youtubers討論區（147）

咩係Virtual YouTuber?
虛擬YouTuber（日語：バーチャルユーチューバー，英語：Virtual YouTuber，也縮寫爲VTuber）是以YouTube爲平臺進行影片直播和投稿的虛擬偶像。在YouTube以外的平臺中又被稱作「虛擬主播」（日語：バーチャルライバー）

該名詞由2016年12月開始活動的絆愛首次使用，定義爲「由電腦圖形所繪製的插畫風格的美少女YouTuber」。雖然在此之前就已經有類似的虛擬角色出現，但是當時這類虛擬角色並未定性爲虛擬YouTuber。因此在一段時間，虛擬YouTuber是絆愛的代名詞。
2017年開始，隨着諸如「電脳少女シロ」、「Mirai Akari」、「バーチャルのじゃロリ狐娘Youtuberおじさん」、「輝夜月」等擁有大量粉絲的虛擬YouTuber的加入，原先作爲絆愛的代名詞的虛擬YouTuber一詞被重新定義，並逐漸廣泛使用。
一些虛擬角色也在其他媒體領域發展，如出演地面電視節目、出售商品等，此時虛擬YouTuber是作為一個便於理解的品牌名稱。
部分虛擬YouTuber會藉助安置在頭部與肢體上的動作捕捉裝置以及傳感器將人物動作展現到虛擬角色上。而藉助於實時運動捕捉的機制，虛擬YouTuber還可以通過多種方式與現實世界中的粉絲進行交流

2018開始爆炸式成長到而家仲有活動緊既已經數唔到

Vtuber 基本上分成2D 同3D ,其中又分成個人勢(個人出道)同企業勢(有公司係背後)實際上做既野同一般既streamer同youtuber分別唔大,不過勝在可以扮演另外一個自己同唔使露面

Youtuber四天王(?)

Kizuna AI キズナアイ (upd8所屬) Kizuna AI株式会社

虛擬YouTuber界既標誌, 兩頻道訂閱數分別超越210萬與100萬
在虛擬YouTuber界首次出演了電視節目，首次為新番動畫配音，首次發售了個人寫真集。另外聯動了眾多遊戲，參與了大量線下活動，4月24號發表成立新公司

未來明 (ミライアカリ) ENTUM所屬 GOOM STUDIO 所屬2020/9/29 開始轉用新形象

電脳少女シロ ( .LIVE 所屬)

(戦闘用AI)

輝夜月 (THE MOON STUDIO所屬 SONY音樂旗下藝人)

創下左一個月40萬sub既創舉

狐娘大叔 ねこます

個人勢最勵志既一位,用自己學既vtuber知識同自己做既mod加上親民既形象上到咁既sub數,佢既事跡鼓勵左好多人做vtuber(現時半退出)

4天王詳細可以睇下巴哈個簡介

其他仲有好多出名既vtuber
田中ヒメと鈴木ヒナ

猫宮ひなた (ENTUM 所屬)

ときのそら (Hololive所屬)

富士葵 (主打唱歌)

萌実 & ヨメミ(エイレーン一家) 由未來明既創造者所做既vtuber

アズマ リム (CyberV所屬)2020年7月7日復活

YuNi - virtual singer (主打唱歌)

バーチャルおばあちゃんねる (虛擬婆婆) (vtuber界痴線代表之一)

星乃めあ (主打唱歌)

最近有唔少日本傳統企業開始推出vtuber,
而且好多nico大手都開始轉生做vtuber

SUNTORY三得利 燦鳥ノム

樂敦製藥

ウェザーニュース ウェザーロイド Airi（ポン子）
weathernews既天氣主播, 2012年開始以3D登場,主要職責係天氣預報節目播報天氣,
係vtuber一詞未出現前就進行類似既直播.曾因節目方針改面一度面臨廢棄危機,但適逢vtuber潮流開始興起,同埋過往一d直播精華備受關注,知名度上升,因此得以以vtuber名義繼續活動,報導天氣資訊.2018年5月開設youtube帳號
經理人為社內資歷最深主播山岸愛梨.

有部分知名作品既角色都以vtuber出現
有時係由原作既聲優配音,多數目標係宣傳個作品,
例如妹妹公主,小雙俠,馬娘, ハート様

除左以短片為主亦都有以生放用(live)為主既vtuber

講起開live就唔可以唔講にじさんじ (彩虹社)

にじさんじ一開始只係一間想推廣自己個2D live app既公司 ,一開始招募左8個一期生
由月ノ美兎為首其下liver人氣好高,令到にじさんじ轉型左做一間vtuber既事務所
值得一提既係にじさんじ一開始係一間好垃圾既公司,只係提供一部iphone比成員開live
好多成員一開始開live都成問題, 不過轉型左之後睇得出進步左好多,開始提供唔少活動,仲開始搞3d ,幫成員加唔少新衫同配件,對員工有唔少輔助,近期搞唔少live等既線下活動
而家成員已經超過100人,社內風氣非常自由
早期最出名既成員

月ノ美兎 (委員長)

静凛

樋口楓

成員表

積極招募好多新血,有超過50人超過10萬sub

繼彩虹社之後其他公司都開始玩2D live同開始組團
其中比較出名既有
開始3D化既ホロライブ (ときのそら既公司)

出道時當時比起營運Fans比較痴線 部分 ときのそら既fans唔鐘意2d live成員既路線
好彩既係第一期白上靠努力成功跑出,3期生同4期生之後發展得唔錯
近期海外fans數目大增,5期更加一出道光速突破十萬sub
為英文市場推出既holo EN人氣好高
成員表

.LIVE アイドル部(電脳少女シロ既公司)

比較有良心既公司,同其他公司唔同每日一定會出行程表,唔會有突擊生放送,時間會控制係一小時之內,教埋成員點直播,冇電腦仲會送埋
比較易追,所以都有唔少箱推,目前已經全部3D化,自成一箱
2019年10月開始一連串既營運操作失誤同成員之間既鞭屍行為令アイドル部依個brand完全收皮

再加上比人爆左原來冇咩錢入到成員袋
由全盛直播時間長駐8000人去到得返3000人多D,sub數不停跌
詳情可以睇下
.LIVE偶像部崩壞始末(殘體慎入)

同合作用彩虹社個app做2D liver 有閑喫茶あにまーれ

2020加入左新成員去補返退出既2人

同 ハニーストラップ

後續加左個分團叫ブイアパ

再個分團叫シュガーリリック

統稱做774箱,
成員表

ENTUM (未來明既公司)
2019年12月31日活動終了

旗下既2D liver幾慘下同放生冇分別,食唔到未來明既光環,更加唔見營運又做咩幫手
入面既皆守ひいろ雖然好努力,但係效果都唔係咁好

GEMS COMPANY (SQUARE ENIX同經紀公司dear☆stage的虛擬偶像團體合作企劃出既技術好高既3D liver)

Re:Act
Re:Act 基本上靠旗下2大猛將花鋏キョウ(左)同獅子神レオナ(右), 2位唱歌都唔錯
(不過Re:Act前期資源集中係花鋏キョウ仲用左惡魔之力,レオナ真係一步一步爬上黎)

花鋏キョウ

獅子神レオナ

朝ノ瑠璃(唱歌唔錯都有綜藝性,但係就紅唔起)

花譜(神椿所屬)
主打音樂既vtuber,事務所神椿其下有唔少專門唱歌既channel
近期多左好多不同團體既vtuber , MonsterZ MATE,空想コード , IRIAM, 都多左好多垃圾營運 ex.星空學園, 流星群プロジェクト,

個人勢
唔屬於任何公司既vtuber多數係出自個人興趣
其中比較出名既有薬袋カルテ(已退出), 名取さな, ピーナッツくん (花生君), 甲賀流忍者！ぽんぽこ, ふぇありす, おめがシスターズ [Ω Sisters], DWU
天開司為首既Ban’s

乾伸一郎與ぜったい天使くるみちゃん、あっくん大魔王和ニーツ (VT-212)組成"天魔機忍"，早期虛擬Youtuber著名的個人勢團體
天魔機忍既故事可以參考下面既文章

近期有個歌唱唔錯既社團勢
GuildCQ 所屬既久遠たま, 歌唱力唔錯,
2個月內訂閱去到7千同接去到千5,以個人勢黎講成績唔錯

希望大家可能順便支持下同箱既伊冬ユナ

除左上面講過既GEMS COMPANY 仲有其他Virtual idol

えのぐ, まりなす（仮）, Palette Project 幾隊都係2018年已經開始不過宣傳力度一直都唔係好大,近期多左合作

不得不提下.live會長轉生既楠栞桜(右) ,另外一個柾 花音(左)暫時未表態話會做返vtuber

得到麻雀界支持既佢以個人勢重生,發展得唔錯
近期捲入懷疑自演既醜聞

ゲーム部プロジェクト既炎上事件

簡單D講就係使人使到好盡,覺得中之人只係唔入流既聲優,最後講完會改善最後都冇改
之後中之人都係走埋 ,之後佢地改口話自己唔係vtuber, 係Ctuber (character youtuber)去合理化自己既行動
但係明明一開始既片都叫自己做vtuber
詳情:

開心既係時隔一年之後其中原ゲーム部3人以ひととせ探偵団既名義係星めぐり学園個公司內再次做vtuber
其中一人唔做V專心做返個人工作,另外2個以個人勢身份繼續
花雲轉用新youtube,twitter ac, 其他2人用原有ac不變

仲有AI 分身事件

好多人不滿令到視聽率大跌,半年後先加記認係唔同人身上已經太遲
2020年4月24,Activ8發表成立新公司專門負責 Kizuna AI, 中之人都有份參與

AI 分身事件後續發展
2020/6/15 AI既2個分身正式得到專屬自己既2Dlive形象
點知唔夠2個月就走左一個

アズマ リム 事件經過7個月終於可以復活,以個人勢身份

2020/9/24
hololive既赤井はあと同桐生ココ因為Show左youtube後台數據,
後台數據顯示左台灣係國,令到某強國網民不滿, 3日後cover正式跪低,2人停3個星期活動

大概既時間軸

警世用

2019 4天王同其他公司都分別有唔程度既自爆

依幾個網有好多有用vtuber資訊

情報

多窗睇youtube網

出精！

LMある...

@百鬼組

留名

5萬人紀念衣裝黎

野良貓

就黎開波

留

過左幾耐？

發現賣國賊一名

下次要唔要貼島D binc

上年12月

未死得

LM關注Yadog爆箱實況

叛國賊！

就開始

差在唔係用新台幣

宣傳我老婆

馬拉仔
米屈

強理由知

首先我是一名____

用新台幣政治唔正確呀

唔係翻牆點解用HKD?

懷疑佢特登要求整淫啲
等えなこCOS之後J

係喎，馬拉果邊冇得SC

真係馬拉仔都幾慘
比人屈做支那仔

神回

又黎ON99打中文

miko chi

馬拉人地用RM

其實FBK講一句就嗯一下
我好驚

馬拉仔幾撚多弱智藍絲狗

頭PO係咪應該UPDATE金魚事件

諗緊點兜

開app見到係991

識玩 助かる

lm 留名見證A姐破百萬
CITY POP SHARK

香港都大把

拼音都唔似小支支

台仔都仲好分d
馬拉真係我地點識分

くーくん

咩啊 3個星期前呢到唔係咁講架wo 呢到明明話彩虹係日本撳住holo黎打

其實唔少，之前仲見過有大陸桐生會然同人罵戰話會長無錯

簡體一律當支那仔
有殺錯冇放過

烈士

工商睇落2434 多D

睇下過兩日仲有冇得發酵
holo單野等CN果邊定得九九十十都可以補番結局

馬拉堅分唔到
用詞相近 但係佢地至少唔會係youtube打4v gd呢d字
至少叫仲識打中文字

我唔反對，但係慘既

不過其實佢地用英文仲好啦

咁唔通佢同你講摸余打lol打得好開心咩
講完真係炸撚死佢

ELITE ENGLISIH

到時真係會炎上

我覺得可以加埋socialblade / playboard
方便睇stats

bye bye

櫻語

ELITE ENGLISH

holo一世都接唔到支那工商
又輸

I am BLACK back

試下用cluster app睇
好似係VR

19萬！19萬！19萬！19萬！19萬！19萬！19萬！19萬！19萬！19萬！19萬！19萬！19萬！19萬！19萬！19萬！19萬！19萬！19萬！19萬！19萬！19萬！19萬！19萬！19萬！19萬！19萬！19萬！19萬！19萬！19萬！19萬！19萬！19萬！19萬！19萬！19萬！19萬！19萬！19萬！

又黎搵人玩

個時仲有人貼Google Trend出黎話冇人睇holo

終於見識到
幾乎聽唔明

爛逼是咪要刪角了

我究竟聽緊d乜

又搵呢條友

班鬼佬要去Save佢地了

又彩虹

第3次

淫

出現了
連登都見到熟悉嘅字眼

35啲櫻文我完全聽唔明

佢好似都係apex廢人黎

BLM

Yuna老豆第二次召集

エッッッッッ！！

推動北韓發展VTUBE呀笨

咩意c?

最近我都睇到想入坑

聽得明先大鑊

入左黎之後 第一次見呢個字眼

老實講百鬼今次又真係好撚過分
復歸直播以經講左4日有多
錄條30秒既短片又唔肯
上水打段野又唔肯

仲要本社就係差佢一個，真係好顯眼

睇到O柒晒嘴

轉短髮個淫樣好似夏色祭

19萬ge意思

甲子園

輝夜姬個老師都幾玩得下
上次比MEA鳩黎都無乜野

有留言話叫CN D人去EN
CLS

Yuna第一個會限
大家俾下面 please

走先 幫你頂住

玩下囉 反正免費 優點係節奏快同唔會搵極都無槍

都話帶皮準備進軍bilibili 囉 咪煩la

金咩牙

應該唔會update如果咩都update今年都有好多野要打
holo件事都因為比較大同好多人睇先打入去
2019都係幾件特別大事先放入去

野良貓呢個癲婆 做佢男朋友一定好辛苦
咁辛苦既工作都係等我黎

玩 聽日開萬聖節新活動

死開啲啦

會長都唔知出咗道幾耐
淨係一個俳句王合作過
全社又得佢一個冇上過AsaCoco
拍片/被報道都冇

5ch 上面 holoan 同2434an對戰常用絕招
holoan：今日全日同接第一都係holo
2434an：出唔出到19萬啊
holoan：月之美兔兩年比鯊魚一個月超左啦
2434an：冇左外人holo係垃圾

老實 如果我問路我諗我都係講freedom lady
鬼識佢個真名咩

虹又贏

黑鬼去EN 合理

鬼佬真心全肯定 好癲

不仲

中之人隨時catgirl黎

Lm

日本工商彩虹係多少少既
不過依家個po討論唔到依D野架啦

(I'm not sure if "stay" is also an option)

EN角色分明
EN夠人

只不過係佢地屋企人比共產黨捉左
被迫留低係CHINA表態 太慘了
佢地一定好愛會長

肥婆潛力股 有板你睇

原來隻羊做緊工商

真係咁鍾意佢地又唔見佢地入bilibili睇

過左十二點先得

橙巴 RAP

人都唔見點報導
失蹤人口咩

唔係應該用
FREEDOM GODDESS咩

冇人鬥蟲

Miko賣緊隻game係r18?

左膠姐你估佢地真係睇

發現唐可可巴成日提catgirl佢係咪差你錢上次講matsuri又係

原神應該俾得多錢過日清

佢女神黎

原來會用同接數去打飛機

睇到我孛力走已口左我扯哂旗！扯到硬哂！好想同佢發生關係瘋狂奶Lin！瘋狂奶閪！盡情交配！盡情做愛！日屌夜屌！不停抽插！屌到啪啪聲中出內射！射好射滿！一定要受精！一定要懷孕！母親節快樂！
好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌超勁想同佢埋單配種呀！！！

要日日食naan

尋人啟事

12點都唔得

我已經準備好洗耳恭聽了

EN二期一定要有 黑人 同性戀 素食者 穆斯林 變性人

Block了反省下

要素過多

肯定啦
都唔知後面係咪印錢機
唔止v youtuber twitch 都有成班工商

一早預見左

TUNA開會限有冇50人

5個岩岩好

你又係？ 我都好期待第一次會限

muslim多左

要啦 如果唔係等陣左膠又屌

野良猫

黑人easy啦 flare咪係

照TUNA平時開台人數 真係冇咩開會限必要

我等緊xbox出手嫁

就係唔撚使有支那人

同性戀 百合

Cls

cn 有黑人

反而得連登少討論數字
上面係兩個po對戰先打晒飛機
平時係自己po會係到講邊個上唔到幾多萬好撚廢咁

最少三十幾個都叫有人啦

好想屌

仲有肥婆 唐氏綜合 智障 侏儒 cancer患者

似黑肉JK多啲

連登興鬥少然後話對面做壞市

唱歌同通知

原來火雞認真係識玩馬車
起碼唔洗食ina塵

痴撚左線
自己應自己

智障已有大量

cn=EN二期

鬥蟲根本毫無意義

holo人撚會睇其他咩

lihkg好似死死地ser

唔知有冇收錢播APEX
我見美國同台灣EA有時都會俾下錢實況主叫佢地打下APEX
特別係改版前

兩個其實差唔多

呢度好大愛 興鬥慘（入場資格15萬sub)

無撚聊

其實我一直覺得你地鬥少好好笑
明明其他地方都係鬥多示人權

Btw

又有機會聽多次

咁快完馬車

OK

好撚廢

又嚟

火雞同INA鬥車火雞場場都包尾
跟住頭先INA話如果火雞贏到佢一場就幫佢畫張圖
點知講完之後下場火雞真係贏左

Show唔到live chatbox

最後果場真係幾正幾

放送事故

眾人皆醉我獨醒

巴打電腦中毒

我真係恭喜你呀

聽日又有心心英文

屌原來阿雞高手嚟

泳裝ina

靚咗好多

鬥贏又唔會收錢嘅

又BIN島X

人未死

個腦中毒

班反ho 反到冇嘢反咪格硬搵D野反

佢轉台睇peko啦

miko

冇落錢嘅炒股

野兔

YES
變大左,岩番佢畫果種人設

你唔屌就走開 無謂勉強你

睇台灣有個實況主話原神俾個筆錢真係幾多
但係因為隻GAME有爭議就廢事接

入返共青團虛擬偶像喇

反佢了

不過都真係無咩其他地方可以傾V

好決定，唔係班支仔就有位入

性質唔同
原神係俾錢佢哋打機，幫手sell隻game。隻game賣得幾好都可，對holo黎講都係得一舊錢。
日清嗰類係俾錢佢地collab，除非錢仲有名氣，互有利益。

roki

中咗文野環毒

呢度班痴線佬時不時就發病

咩歌嚟

兩邊啲 v 都有比心機做直播
咁比法有啲無謂喇

發病中 sor

未唱完800左

我連登清泉

本來仲諗住大家打滾咗咁多年無視技能都有番咁上下

我聽緊d咩

睇到十點

時不時=隔幾分鐘

人多正常地方開始少

上得連登仲話自己係清泉

隻兔有機今年1M SUB

有條仆街唔知支那香港定台灣狂打中文

見唔到 可能我一早block左

992了

Kiryu Coco 739,000
會長會唔會上到金呢

冇睇Twitter完全唔會知

又bin

睇人啫

唱歌黎講，CHOCO，團長，兔，狗，MIKO，LUNA，仲有邊個都係唱得難聽但又中意唱

人多死出去自己開個holo 區唔該

連登有時有D太故意你都做唔到D咩

如果維持現有增長速度嘅話 有可能

我係舞台中間個靚位

應該都係上唔到㗎啦

鯊鯊永遠都做唔到既環節就係幾十萬倒數

我要睇miko打機！

如果每日KEEP住+4000sub都叫有機會

睇黎平時火雞玩馬車唔係冇望個mon
而係真係咁廢

幫火雞畫呀
畫自己做咩，梗係畫死神送比佢

琴晚再夜啲咪得

黃金時間咁多人推得咁快點講

同性戀不嬲都有架啦

會長坐監前瘋狂開歌回

望下上面玩得幾開心

巴打睇住你屎忽

Sor囉

tuna?

咩game黎

會長我反而未聽過

咁holostar幾時有en組

火雞算唔算

就5個黑人

Sor9

開波

做開百萬倒數

不如講下你地覺得邊個唱得好聽啦

佢唱英文歌都唔算難聽到要關左佢既
利申 個排有keep住聽 佢一路唱一路fing個2d 幾好笑

克穌魯TRPG

sad左
爛音響

仲有人玩卡咩

全部都係En成員
特別係Son

團長囉

我兩個老婆

ちーくん值得一個3D

駁唔到

我覺連登V串最有特色就係虹杏同po
所以可以隨時開戰釣魚
但又可以突然變成各有各睇

其實yuna用本音唱真係唱得ok

NGA 百度貼吧

點頂呀屌 yuna...
聽peko仲好

TRPG
應該係 COC

都唔撚係傾

KORONE唱歌唔好聽但好好睇好打耳

冇tomboy

肥婆已經夠人

Holostar幾時出正太charac

cafeteria in my soul

?????

等多一兩個月等luna搞彎486啦到時就有

咪上面嗰啲囉

M@STERPIECE解話

最多都係買嚟收藏
冇frd玩

咁少人睇都有D弱智係到

MIKO又唱咗兩句M@STERPIECE
公然挑戰P

係咪好似有簽名

我新黎但覺得咁樣幾好，睇多左好多野

由3星期開始呢到太多人釣魚,
之後彩虹爆又有班人加入,
已經變左大釣場...

有時唱到有風格都係好聽, 淨跟原唱會悶

巫女認真唱還可以啦
我就係俾佢唱演歌入咗會員

正太偽娘 鏡見キラ

貓把聲真係掂既

應該俾人炒到傻

而家講緊個皮

講緊咩

話時話彩虹有邊個唱歌係團長級數

把聲真係好正

debi?

聽到差啲恰著

又釣

基本上我個得每個v唱歌都有自己既特色囉 未去到好撚難聽個個程度既

anti定fans

兔唱電波歌不知幾好

彩虹爆有人加入咩
單野出面傾而家都未傾夠
連登兩晚冇晒動靜
我都仲未夠喉啊

佢應該講緊加入釣魚

okayu各方面都唔突出但好穩

tuna可唔可以叫難聽

第一次見呢隻卡game
簽名係親筆定COPY?

仲有咩討論空間?

我唔信佢地用本音唱都唔掂

名我唔開
草XXX

出咗結果有咩可以傾 睇ロア有幾多負皮？

勁得意喎

核彈之一

咁樣騷擾人地LIVE完全係anti行為

佢唱Flos J死

會釣虹既我淨係知草青一個
但係佢個氣場太勁次次都無人理佢好慘
得我呢個知心好友會同佢玩下膠

串過馬撚 呢到有ロア推

草XXX都釣咗好耐下

團長唱歌都好得意

睇預覽圖已經估到係ちま

miko話大家錄片果陣お嬢好忙
落credit唔想排お嬢一個所以都落埋

關閉咗顯示 睇唔到

我係免費仔
抽唔到

火雞好似唔係認真唱 同佢中之唱歌好唔同
我就覺得華生先係，把聲好聽但唱歌難聽

有咩忙成咁

唔叫名我唔開

okayu係可以用型去形容但又唔係tb果隻

咁多人幫口仲Bin唔Bin好

お嬢

依首唱得幾好笑

都係みこ好

miko都幫余幫到盡

你唔係比人圍毆打到收皮咩

把聲太man
睇左一陣頂唔順

冇玩但琴晚twitter trending見到限定樋口
張圖幾好j

成日話少認真討論
真係認真討論又無幾個覆
怪得d咩

穩重

唔好怪了！不要打自己人！

多人幫同繼唔繼續鞭係兩回事嚟嘅

唔比bin了
bin一個我block一個

原來你有認真討論

其實邊啲算係認真討論 我覺得自己好認真下

點解隻兔今日唱歌好聽左咁多

箱推魔法番黎啦

睇唔撚到自稱係ロア推
大家又唔圍佢

兔仔而家呢首咪幾好

邊無認真討論我一日至少都有一次認真reply

deadline fighter

兩件事黎
單野過分得濟

平時咪差唔多

佢琴晚同今朝有人問佢公主野都好認真覆喎

未聽過佢中之唱，會唔會因為換左咪唔同左
華生未聽過

你俾人Block唔關我事

Pekora

我好認真咁玩膠的

唔清楚有冇簽名 有都應該係copy
啱啱出嗰陣 熱門v俾人炒到傻

好忙(打緊lol)

依首係唱得好聽WO

有啲人係認真咁釣魚

好正

講我中意既v
a.k.a 公主、祭、Polka、船長、suisui、女兒、健屋/Crossick 我都認真

wixoss同彩虹合作個陣我買都唔算好貴

碌左陣彗醬50萬3D歌回, HOLOLIVE支咪果然冇令我失望

真係勁好聽

你老味頭上條撚樣就係頭先成日打中文條仆街黎
阻撚住哂

因為你已經被定性左做紅四字

個場同MIKO個個

有LIST未

呢個三個星期前比人點名話難聽

原來睇落係我比人打到收皮
我係覺得傾到去平行線冇得再講了去訓
營運都係偏幫左ロア，係大仆街

不過我就係ロア推黎嘅，yeah

出埋食品product
haachama將來會唔會都有呢一日

你啱
悪くないよね

まつり > All

35一返來就同會長合作

36:55, 我覺得好治療, 當然真係計好聽standard就唔店

隻貓把中性聲其實幾好

Miko 好黃
返黎第一場就同會長合作

邊個敢買

又碎了

Rich

依家可能好聽返了

Link

ARKKKKKKKK

係難聽喎 你開個3D LIVE聽下再講好聽

你叫一開始講個個整釣魚紅四字我只係識島XXX

ARK要迎來第N春

心豚

駁唔到 但之前真係唱得ok
同天使個次3D live前後應該係轉捩點

GOOGLE啦唔好咁懶

又bin 3D live

好似神父講

miko又要燒自己間屋？

我最憎就係ロア推
仲唔代佢向金魚講對唔住

所以咪話囉，都唔知對你地黎講有邊個唔難聽

大型計畫真係得mio同35會去策劃

果陣有魔法都無人幫口

咁果次係難聽 駁唔到

MUTE左TUNA啦 唔係好想折磨自己耳仔

其實個時係講緊3D Live

ミオみこ大型企劃
holo要迎來第N春了

成首歌都好るる

超多人數參加

@久遠巴

麵包王

我

認真想駁都駁唔到

mio堆大型企劃真係好撚正

冇追PO

俾次機會呀

姐係停唔停的

兔仔依家呢首唔錯

好懷念

好聽

HOOCHA~HOOCHA~HOOCHA~HOOCHA~HOOCHA~HOOCHA~HOOCHA~HOOCHA~HOOCHA~HOOCHA~HOOCHA~HOOCHA~HOOCHA~HOOCHA~HOOCHA~HOOCHA~HOOCHA~HOOCHA~HOOCHA~HOOCHA~HOOCHA~HOOCHA~HOOCHA~HOOCHA~HOOCHA~HOOCHA~HOOCHA~

未到mute咁難聽喎
不過頭先mute左陣搵歌

係你唔夠忠誠

廢時再討論依個話題,到時又要推
地雷女對公主病

講對唔住，咁唔公平lor
不如我提出個折衷案，金魚出番黎講對唔住，咁就唔使佢引退
公平晒

裁狗又想搞乜事

有冇link

條講中文嘅撚樣阻住哂
Dllm

係取消就會講啦
唔出席啫

等REPO

mio媽係hololive御用節目主持

佢直播通常都冇咩野講

夠竟金魚會唔會反勝呢

岩岩收工 估唔到仲未死

佢真係睇到傻左，之前話睇完漫畫之後就即刻去整麵包

屍體在說話.jpg

發覺依家連Mora 都開左個位集中係賣vTuber 既歌

人都走左可以點輸

兔仔唔夠氣唱

金魚又有新料？

一到高音即刻

打和super

Feel 到今次到Holo
頭先D Holo撚咁串

高音位上唔到

光頭女主

呢個今日先有消息，應該會三缺一

開名啦

冇事，就算係咁，我仍然喜歡佢

姬XXXX

輪返到.eviL未

原作斷絕同人路

又要俾人話難聽了
講埋下一句「咁真係難聽喎」

留意到下面魔界組無摸余個名

人地良心公司黎，成年都冇炎上過
識唔識架

自己畫埋H漫
能算斷路嗎?

摸呀摸呀

Who?

唔好啊，你唱其他得唔得

呢個本身都唔關佢事啦

鬼無魔界而樣野

太垃圾冇人想理咋

斷同人路

留意到冇魔界版權擁有者個名
告9你班人抄先

殘酷天使

原作自己畫都算 重要畫ntr先癲

ぺこら今日有冇唱強理由知

反俄?

屌你

用引退黎威脅隔離社？

自己講自己笑 SO FUNNY

無/仲未

未唱

我已經過咗料比鳴狗

35唱緊FUCK YOU

飲歌！

原來配過音

準備今晚100萬

魔乃>爛棕

自己end左個topic廢時辛苦大家

同意

呢個咩channel vtuber版 keamstar

miko把聲真係心靈雞湯

殘酷師

新劇場版終於要完

笑咗

ぺこら>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>YＯＯA

起碼好過紅蓮

FAQQQQQQ

新裝ok wa

配過音,作過詞

其實今日會限歌回yuna唔算太差 有holo水準

主持
吐槽役

會唔會一陣間佢就唱

無左LOLI要素

日本鬼唔納入魔界我覺得好正常wo
真係唔同世界觀

Agger

一定會啦

僕がしのうと思ったのは/中島美嘉
成日點呢首比tama 但估唔到會比towa唱左先
不過呢首真係差唔多見過入面 最神既live之一
如果未聽過的話 真係好推薦去聽下

想燈到唔唱?

holo撚諗緊睇唔睇其他

你咁燈法有D危險Wo

連燈燈力

聽過MIKA LIVE唱呢首
感動到想喊

YUNA參與者得30幾人

變左大小姐屬性

好mean

咪撚燈啦

咁個陣佢真係聾左 佢唱番自己經歷一定神

Holo邊個先

PEKORA唱到自己都笑

應該好多MUTE左/掛機

星街個live啲器材真係好唔掂咁
連我呢啲木耳都覺得怪怪哋

掛機

holo粉撚會睇其他咩

抓到囉，miko有幾個HK SC

諗起Astel

直頭係九展垃圾場個level

聽緊 呢首都ok

自己諗

はじめてのチュウ都係上次阿火唱似好多

專重d
九展無咁垃圾

咁佢堆封面全部都係JK樣

船長先癲

這可惡的貓

果次唔講以為開左原版

次撚次去九展睇show
一出返去就耳嗚

愛貓就要幹貓

新人黎

薑還是老的辣

短髮變長髮就覺得成個唔同哂

自己入黎睇

btw聽緊yuna 同35 雜談，無mute到 其實真係唔太差

笑死

我咁講啦
跟到琴日miko就一定跟到今日yuna

就唱俾你睇

不想承認，不過真係有 holo水準

唱同時代既歌特別好聽

參與者係有留言先計

486唱歌不嬲好正

宜家呢首好撚唔掂一高音就想mute

我知

唱想像フォレスト就跌watt跌得好犀利
時快時慢仲有少少走音

呢個一定冇強理由知

除定褲

出cos未

認真我寧願佢會限打恐怖驚好過

有嘅話你就死

變左k房

最新曲

左耳：PEKO
右耳：MIKO
中間：TUNA

炎

諗起上次百鬼都有唱呢隻"ILOVEYOU"

peko唱得幾好

期待出埋新衫

Tama玩痴線game
又要揀了

篇文咩嚟

聽呢首就諗起百鬼

夠鐘睇船長拆炸彈

睇Marinenglish

引爆

種崎敦美同佢有咩關係

Peko

ユナ唱0魂的號哭

佢配音

YUNA自動降KEY

又tama yuna又會長拆彈睇邊個呀屌

好低音

好sad 成家走哂
唉

睇パトラ

想睇cos郡道老師

已經過氣了
得番5XX同接

對唔住yuna 但降key真係好趕客

龍心 船長 拆彈
求傳心師

英文傳心師

唔識日文唔係好明

我都聽到号哭了

成家死剩老豆

鏡音鈴都号哭了

要爆了

你老味black同white都讀到咁

異議あり！

少人過裁狗

船長靜能左

又出貓

離線中

ロキ

原來死埋

點解魔界組冇TMT

下面有信息,依間旅館請左種﨑敦美配音做V宣傳自己旅館
之前打風基本上旅館一家死左好多人,V劃企搞手果個都死左
依段野算係收尾咁

其實還好

因爲實際上係天使

唔難唔唱

tama係咁轉圈

唔係88既咩，做乜又有既

嚇死鏡音鈴了

我聽唔明はあちゃま啲英文

竟然得？

咁大獲

係咪我問題，呢排youtube睇live有時都會轉圈圈

日本+澳洲英語 聽得明就有鬼

NO

垃圾youtube

船長掛緊機？

會長要被炸死了

屠龍

RAP

對比上一首黎講？

haachama d發音算係咁

點解好似次次玩呢隻拆彈game都係用英文

你啱

993

見到hachi
條撚支那撚樣仲係到搗亂

船長應該心諗我英文都唔係好差姐

唔係點做效果

R.I.P.

VOCALOID曲害人不淺

好惡

自爆?

TF2

雖然唔係玩TF2

巴打好型

tama隻驚乜事

鯊鯊差7000
一間上硬1M

中風拆彈

左下

痴線驚

YOUTUBE見到

裁狗同接第一
V界變了

香港啲印尼姐姐會唔會睇vtuber

可能會睇Holo ID

宜家等開新場
唔知條撚樣係支那定台灣
阻住哂

Hachi

完埋

睇緊holo ID 拎緊你啲錢黎SC risu

巴打

你屋企個印印其實係ID成員

molamola水洗都唔清啦

mom，我都有睇Vtuber架

尋日搵左搵 隻驚遊戲時間10至15分鐘到
點頂1個鐘

喺主人房開live

會hey moona

其餘時間唱歌

呢首歌佢mix

FF14?

下? 我周不時見到推介喎

諗起星期日成個皇后像廣場都係印印播hey moona

Ass

パトラ唱田村既歌

得啦唔洗解釋咁多

估到會長一定講ass

船長英文反而聽得明

淨係識第一首月刊少女

嚇撚死

reported

世界一かわいいよお

比較想知點解tama會識呢隻驚

??
今日焰魔るりone man live
我用cluster app 睇
做現場觀眾
見到hachi同未出道嘅vsinger sugar都有黎現場睇
可惜有條講中文嘅撚樣阻住哂搗亂

屌你moona

Dokidoki都係galgame啦

tama打機仲少人過雜談咩事

會長直播得九百幾負評 我地小粉紅又輸啦

又有新圖

佢隻驚鳩到仆街

但會長做太多英文直播其實有少少悶

小粉紅話要高過8萬同接先輸

Bots洗版點輸

有冇人同我一樣好鍾意rushia

折彈game 又諗返起會長之前番說話

JUST MONICA

其實佢哋仲洗嚟做乜

洗完佢哋都唔會有得喺B站睇翻㗎喇

russia?

我到依家都唔明停三星期係點解停又係咁唔停又係咁

暗黑兵法嚟

人地而家做海盜呀

請停止BIN C
兩個唔無幾耐之後炎上咗

佢哋個濕鳩列表入面 差唔多個個都係黃㗎喎
仲有邊個可以睇

過個冷河都要啦 你咁都唔撚明
公司唔會同你硬碰硬
又或者以為可以平息件事
係我我都會落呢個order

括弧個名可唔可以改咗佢

停三個禮拜係用嚟處理B站解散嘅問題

俄妹同鬼妹

你會唔會叫差人除左套制服先打人

Cover暗黑手段迫使所有liver同會長講歡迎回家
令小粉紅崩潰

等Mora 上架就即買

老實講其實我由頭到尾都唔明佢地想達到咩效果....要睇既人都繼續睇，甚至因為佢地更加會睇....就算無佢地spam其實平日comment都去得快到傻架啦....你話扮得好呃到人就話姐，依家用咩語言都知係支那anti....

俄妹變咗黃啦

佢串我

頂你整隻驚個條友係咪食大麻

Tama配音令到隻驚再痴線啲

你唔洗理，支那邏輯一定然

宇宙人狼

依家咁睇得呢個解釋合理啲

係喎

無8萬都當輸
開會限又當輸

唉

諗得明你就係支那仔啦

起碼打細力啲大佬

又話唱最新曲
點解首首都咁有歷史

其實好撚搞笑一樣野 有冇人想知

倒到成地都係垃圾
贏啊！

Yuna唱完了 都係唔捨得

上次都係啦

得罪都要講句tama打機真係好悶

WHY 因為GAME名?

冇 Russia都係共產黨

係
お帰り

聽佢配音姐

咪就係一開始以為停三個星期啲支那人會順氣
三個星期之後發現要賺支那粉紅錢係有好大代價
而家咪脫脂囉

我諗佢都後悔當初決定罰咁耐嫁

罰多左，支那又然

有一個致命既盲點
大陸仔依家風向已經唔只係反龍
而係反holo 希望佢爆
但係你留意下佢地唔會諗住去搞兔仔船長俄羅斯呢d高人氣既V
我其實已經證明佢地能力有限
做唔到大事
我打算上NGA帶風向
用船長黎試試先

yuna讀會員名歌

いちから講大話

...

???

はい！はい！はい！はい！はい！
みんま？

個嘴好似食緊野咁講野呢點真係好撚正

開住tama
去會長個chat 玩report 支那bot minigame
幾好呀 成班支那仔買acc 玩bot 以為好威威

而家都係洗會長咋，其他人燒唔起

wb觀察

輝蛇：唔會燒龍以外

會長死左幾多次

無

你個名

輝蛇講野信得過呀

等啲料出晒先

船長拍埋心心度好似變左天才咁

haachame真係日文又聽唔明英文又聽唔明

輝蛇有私心 其實我懷疑過佢係反龍
寧願d人集中搞龍都唔想分散小粉紅火力
一係私心 一係五毛

本身唔係話台獨既咩
而家又變左辱華
媽 我好亂呀

會長炸死左，支那又然

普天同慶

突然覺得船長啲英文好好

北海道人

漢字又識得少
英文又唔識

個仆街係咪已經冇台仔屌佢

好可疑

警告你地入哂去睇鯊鯊上百萬

唔好信裁狗信到10足先囉

好似係，屌佢果班應該直接唔睇佢

冇人想理佢

張圖金魚喎
唔信十成都信九成啦

座長都iq80心心俾盡40

冇睇裁狗live 提醒姐

負iq

裁狗直播以往經驗都係無料多

呢啲叫可愛

船馬開始識玩
船馬：わかりました。Coco is die

船長同はあちゃま望住會長死 佢地同會長不仲

佢之前都話公司搞EN係想取代佢

前幾日先係其他翻譯組嘅片留完比人狙擊

CHEESE BAKA

咁佢真係唔識英文

真係好難想像佢平時點生活

好似係克巴

最近 冇乜睇翻譯片

會長真係好撚絕望

春はゆく

はあちゃまっちゃま

死神都差2k就500了

世界語言

專人服侍

已經開始用日文

HF好睇

船長同HAACHAMA係度吹水

Haachama啲英文隨時仲廢過傻兔
如果傻免肯同Moona 玩落去嘅話

btw喺Twitter 見到有人話野良貓今次套新衫嘅靈感來自佢之前係咁整嘅ナン

玩完一part就夠鐘

點解用日文都輸

船長唔撚識英文都有用過心心

點解towa個紀錄係4 秒

全世界都有心豚

個個好似係剩餘時間

luna仲剩三分幾鐘...

因為佢係天使

全世界都係心豚

會長有無考慮用返日文

支持好女仔

船長

其實佢教緊英文

船長先係識英文吧

船長好勁
心心唔知去咗邊

我驚到時講日文都要出字幕

牙船英文仲易明過haachama

Is 存在？

four番目

勁到

NOT存在

４本目WIRE

會長忍唔到笑

Not 存在 wire

好似比船長玩仲好

FOUR 番目 WIRE

真係船長仲有用過はあちゃま

最後1秒

明明之前教咗佢exist

船長屈到

果然係海盜，真係識英文

終於船長忍唔住

我miss左d咩..

心心有冇做過野

竟然成功拆到彈，個箱唔洗爆

はあちゃま狀況外

好似要係1字先㩒得

心心唔做vtb可以做到咩

負責笑

心心冇付出過

defused

Haachamachama~

公主

明明爆左好多次

做我老婆

我仲以為4 秒搞掂咁痴線

My waifu

神

COCOさん

不仲了

又有得睇mel玩mc
大家專心plz

我覺得船長英文勁好

勁過はあちゃま

パトラ唱緊殘酷天使
開始覺得強有機會出現了

可以專心睇tama了

はあちゃま NOT 存在

我老婆呢排好勤力

理由知

聽到依句笑左出黎

你都係想聽姐

百萬vtuber差6千

一定唔會唱
新得濟

994

1001

鯊皇の誕生

妹tama

TAMA想同我一齊訓

唔知WOW左未